阿聯酋研究：國藥疫苗要打足3針先有效

UAE reports need for a third dose of China’s Covid vaccine

你有三次自殺機會

Chinese Roulette with 3 bullets

問題係科興仲廢過國藥

打足3針都冇事應該會有免疫力

但同時會成為變種病毒既苗株

俄羅斯輪盤 不過每人射三飛

ultimate solution

打3針半年有效,不停LOOP睇牙下幾時死

有咩效先？

秘魯媒體稱國藥新冠疫苗有效率僅為11.5% 中國官方嚴禁媒體傳播負面消息

11.5*3=？

三針唔得就四針
四針唔得就五針
打到你死為止

俄羅斯輪盤玩三次有1/2機會奶野？

民賤聯班人打得一針

有效率少D都好4兄，一針唔死都癱好過耐家爛尾針

有效致死率？

一係死一係唔死

3 shots比較好
語帶相關

Dllm要痛3次

Chinese Roulette with 3 SHOTS

美國一針就得，支那三針都唔知得唔得

曾繁毅：不要說「無作用」, 試著說「無乜副作用」

阿聯酋研究

病毒殺死、宿主死埋

人哋火箭都做到啦
唔好再停留人哋仲係弱智

唔爭在打夠4針啦
打得愈多愈有效

100支都唔掂 因為入面係生理鹽水

之前有國家話得10幾%咋
科興比個5折比佢都重有25%

請先

你應該問佢個研究有冇預設立場

緊係有效啦 打3針都冇事
証明你個人一係好健康一係好有運

如果打足3針科興都唔死, 證明你身體本身就強壯, 無可能有事.....

如果係work就唔使周圍hack人哋疫苗資料啦

阿聯酋「希望號」火星探測器進入環火星軌道

你係咪咁井底之鞋？

自己簡支那針 點知效果唔得又要作個原因去為自己買支那針辯解
乖乖地認自己柒左去買歐美疫苗好過啦 on79

如果以數據來講國藥同AZ 有效率相若 政府竟然要最差嘅我哋 只要打咗 然後又達唔到群體免疫 又唔可以再打 陣間外國有要求要有打針認證 又唔認four HING 即香港人等於被迫留港

大陸賓洲柒號火箭成空
大陸無問題 你係咪咁戇鳩？

班藍絲話對科興信心大d㗎，國家唔會害佢哋喎...

即係可以呃多一針錢

打足3針都無事先係真正強者

已經打咗超過60%人口，下跌好緩慢，打幾多劑都無用

UAE 其實玩緊大雜燴，佢連俄佬果支衛星5號都夠膽研究緊點溝埋AZ一齊用

嗰粒係咪氣泡

唔得既機會係0.885，三次都唔得0.875^3 = 0.693
打完至少一支得既機會都係0.307

打咁耐打完前死撚左啦